<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
<qa_block>
    <question>Расскажите нам о вашем опыте разработки. Ничего не упускайте: это может быть как серьезный интерфейс, так и просто домашняя страничка.</question>
    <answer>Пока опыт ограничивается домашними страниками. Ранее занимался разработкой в другой области - 1С-приложения. Но чувствую в себе потенциал заниматься более серьезными и интересными задачами, к которым несомненно относится разработка веб-интерфейсов.</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Какие языки программирования, фреймворки и технологии вы использовали? Сложились ли у вас личные предпочтения?</question>
    <answer>На уровне самообразования тренировался в использовании php (Zend Framework), javascript, немного - Python. Последний понравился четкостью и красотой кода.
При написании дипломного проекта использовал С++.</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Какие редакторы и среды разработки вы использовали? Чем обычно пользуетесь?</question>
    <answer>Редактор php - PHPStorm, NetBeans. 
Редактор javascript, HTML, CSS - PHPStorm, Komodo Edit.
Редактор Python - PyCharm.</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>С какими ОС приходилось сталкиваться? Для каких целей вы их использовали?</question>
    <answer>Windows 98/Me/XP/2000/2003/2008/Vista/7 - использовал для работы и развлечений.
Linux Mandrake - пробовал из любопытства.
Mac OS X - именно на этой системе изучал основы веб-разработки. Освоил основы Shell.</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Приходилось ли вам пользоваться системами контроля версий? Если да, то какими? Какая из них вам нравится больше всего?</question>
    <answer>Применительно к веб не приходилось. Вообще работал с хранилищем конфигурации 1С. Хорошо представляю, что это такое.</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Использовали ли вы системы постановки и ведения задач?</question>
    <answer>Нет</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Какие полезные для фронтенд-разработчика ресурсы вы используете и можете посоветовать?</question>
    <answer>http://hashcode.ru/
http://html.manual.ru/
http://www.w3schools.com/</answer>
</qa_block>
<qa_block>
    <question>Работали ли вы где-нибудь? Какие у вас были должностные обязанности? Есть ли опыт работы в команде?</question>
    <answer>Предыдущий опыт работы был связан с 1С, применительно к которому успел почувствовать себя в шкуре бизнес-аналитика, программиста, преподавателя, руководителя проектов и отдела.
Большая часть работы проходила в команде.</answer>
</qa_block>
</root>